《PD101》安俊英健康惡化！ 「坐輪椅」出庭：非常憎恨自己

南韓選秀節目《PRODUCE 101》系列陷入造假風波，延燒至今不僅被爆出1到4季都有票數作假，就連賄賂名單也跟著流出，而製作人安俊英則是認了這些罪行，遭到大批觀眾的砲轟，23日接受了第二次公判，因為身體狀況的關係，坐著輪椅出庭，引起了許多網友的關注。

▲安俊英。（圖／CFP）

安俊英23日接受了第二次公判，當天他坐著輪椅出庭，承認了自己所有造假的罪刑，透過辯護律師表示，自己已經服刑1年，但是因為身體承受著很大的痛苦，狀況惡化的情況下不得不坐著輪椅行動，不曉得日後能否正常行動，希望未來能有可以正常活動的機會，字字句句都透露出身體很差的訊息。

▲《PRODUCE 101》系列選秀節目。（圖／翻攝自韓網）

不僅如此，安俊英更親自陳述，坦言自己收監生活1年裡，回顧了自己所有的錯誤，真的非常憎恨自己，也曾想過要放棄人生，但是比起他感受到的罪惡感，一想到對於練習生的歉意、給予觀眾的背叛感，就只有「該怎麼請求原諒」的想法，真心地低著頭背起自己的罪刑。

此外，安俊英在2019年12月以「詐欺」等罪刑遭到起訴，一審公判的結果他被判刑2年與3600萬韓圜（約台幣90萬）的罰金。下一個判決宣告期日將會在11月18日宣布。

牙降係輪椅上面UN

憎自己做得唔夠醒目 比人發現

牙降咁樣哀有咩好un

畀你X你咪又係起勢咁un

我今日已經made a vow以後條賓周只會留返畀真心相愛女生

又邊個場呀..？

屌啲進貢練習生屌到腰都斷

送到上門畀你X仲唔X到佢受X先

斷腳死未

其實佢都幾撚蠢,就算有固定pick,整靚啲排名,票數咪得囉
造假造到啲票數用倍數乘上去 真係好垃圾

死未啊 你老味